添馬附近出現大量暴徒，請各位行過路過放工幫幫手

香港人既未來靠你地啦
唔好比佢地搞亂香港